我係美斯迷都真係比C朗迷倒

「個人而言」一定係鍾意美斯多過C朗，亦肯定覺得美斯比C朗更全面（個人認為）
但你見到佢地兩個一直稱霸球壇CARRY球隊足足十年以上
尤其C朗每季瘋狂刷幾十個入球（唔好同我講咩入弱隊刷數據依d廢話）
問心果句，有邊個前鋒可以穩定到咁？年年刷咁多？刷入球唔洗技術咩？
琴晚見住C朗果球驚世倒掛，我都真係要比超大手指公佢，真心好屈機
好希望球壇球迷真係欣賞二人既足球比賽與比拼，而非終日引起罵戰

真球迷

幾多盲反都係on99咁

根本最戇鳩就係小花同牙朗d fans
本身兩個都勁值得欣賞

琴日牙朗真係反唔落
搶點依然一絕

罵黎做咩
睇波好過啦

射術好明顯差左
門前傳中波今年成日飛機
但搶點真係屈到
本身仲係咁既身形

唔是講笑就算係美斯迷
但對於C朗
我真係極度佩服同欣賞佢既球技實力

你係清泉又點
只能夠講，自從出現左Facebook(廣義d講web 2.0)後，成個網絡世界已經唔同左。無論咩野群體，都出現左大量嘅盲反/罵戰，返唔到轉頭了

咩呀，等鍡呀，隊友carry咋，因為要人傳先有得入

你係代表人物

希望今晚巴塞發揮到啦

支持

但就唔太識欣賞阿古路

講緊西甲

最戇鳩係你

小花一定係當今最佳，用現今任何球員同佢比你一係就小學雞一係就唔熟識足球

只不過今個星期係屬於呀朗

唉屌反都反唔落

係啲盲反戇鳩姐

當今最佳一離開巴塞會踢成點？

真正既足球係用黎欣賞唔係比較

你唔講下小花離開巴塞 巴塞會點?